---
tags: organisation, unternehmen, shop
---
# Name 
Stoff der Träume
# Hauptstandpunkte der Operationen

# Handlungsgebiet

# Personen

# Verbindungen

# Interessen

# Motivation

# Vergangenheit
## Vor der Campaign 

## Seit Beginn der Campaign

# Gossip 

# Meinung von Ludwig über Stoff der Träume